一皮砌女求評

一萬蚊budget 主做render 3D ai indesign 成日多工 諗緊上唔上2070 求指點

CPU
- AMD RYZEN R7 3700X 3.6GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2450 SALES
$2750
主機板
- ASUS TUF B450M-PLUS GAMING $639 SALES
$999
顯示卡
- Gigabyte GeForce RTX™️ 2060 OC 6G $2630 SALES
$2899
RAM
- Crucial Ballistix RGB 32GB Kit 2x16GB 3600Mhz (White) $1590
火牛
- Cooler Master MWE V2 650W 80Plus Bronze PSU 230V $535
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Samsung PM981A 512GB NVMe M.2 SSD $770
機箱
- Thermaltake S100 Tempered Glass M.ATX - Black $399
散熱
- ARCTIC Freezer 34 eSports-White $348
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78
無線上網卡
- ASUS PCE-AC55BT 802.11ac Dual-Band Wireless-AC1200 Bluetooth 4.2 PCI-E Adapter $320 SALES
$380

產品：$10058

我想睇返獨家試愛多d

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,624

轉左隻cm牛佢
買張連wifi嘅版會抵啲